其實777 係咪要攬炒 hk?

其實她如果真心為香港人民 社會都唔會咁既地步

反送中唔講了 唔預早防疫 依家因為肺炎 搞撚到香港市民現在日日搶口罩/捱貴口罩 消毒物品 搶糧 生活因為肺炎而活係恐慌中 如果政府做得好 本應我地並唔洗驚肺炎囉

因為所謂一家人 搞到依家要共享病毒 資源 ，真心唔明一個叫做香港特首 但做既野 唔係幫香港人 仲要顧慮大陸人感受，人地澳門就算係奶共既都做得好過你啦 先理自己既區域 在幫其他區域

到依家仍然都唔肯100% 封關 ，搞到香港都自己都自身難保 唔知做乜柒囉 係咪要借病毒清洗所有香港人 換哂大陸人呀？ 7婆既思維真心唔明

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

焦土之母

訓左半年？

陳同佳真人上線

佳仔都知 你衰咩坐咁耐